其實對大部份港豬黎講,是唔是驚無得飛仲多過驚武肺?

是

正確

係

btw樓主gay

最驚無skyliner搭

我都是港豬

驚去到俾人打多d

你係港豬（gay佬）

旅遊台多港豬 好似係

非

港基豬

yes

係
我認我港豬
但我只係想放鬆下個人。

一定

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

是
驚肺炎都係驚搞到我冇得飛

調番轉叫全球封鳩香港就啱啦

俾咗錢緊係驚